香港五大必去景點！第一名是甚麼大家都知道了！

No.5 香港海洋公園

香港知名度極高的主題樂園，分為高峰樂園、海濱樂園，佔地極廣可玩上一整天。除了欣賞國寶級動物、近距離接觸動物外，還有刺激度極高的遊樂設施，每年萬聖節更是精采，波比被嚇的尖叫聲連連，隨時會撞鬼的恐懼，非常適合年輕人來挑戰～

No.4 香港迪士尼樂園

日本東京迪士尼樂園後，亞洲第二座迪士尼主題樂園。由七大主題園區組成，美國小鎮大街、探險世界、明日世界、玩具總動員大本營等，萬聖節、過年還有特別活動，一家老小都適合，波比人生第一座迪士尼樂園，念念不忘啊～

No.3 維多利亞港（幻彩詠香江、張保仔號、星光大道）

全球最大音樂燈光秀，與維多利亞港47棟建築物合作，結合雷射燈、LED燈與背景音樂，十餘年來吸引超過400萬人觀賞。搭乘古色古香的張保仔號，啜飲雞尾酒是最享受的觀賞方式。一旁的星光大道也是重點，無數明星手印和簽名，不過目前正在整修，預計2018年年底開放～

No.2 太平山頂（纜車、百萬夜景、杜莎夫人蠟像館）

香港最經典的玩法，搭山頂纜車到凌霄閣摩天台欣賞太平山百萬夜景～時間夠的話再去杜莎夫人蠟像館狂拍照、阿甘蝦餐廳大啖美食就更完美了。維港絢麗景緻眾人愛，不想排到天荒地老的人，務必買纜車快速通關票啊!!!

No.1 金鐘M記

難得到香港旅遊，當然不要錯過這個突破次元的機會，早就決定聖巡「金鐘M記」。香港金鐘的美國菜漢堡包快餐店，客人每天都來得絡繹不絕，生意非常興旺。廢話少講，就讓我們來展開聖巡之旅吧～

本身有5分，最後一張扣4.9分
0.1/10

樓主on9

樓主好波

唔好怪樓主
佢個腦唔好

你個腦唔好 負評ed

Cringe

本是同根生 相煎何太急

巴打！

笑到仆街

係咪想學一乾三濕

笑死我
哈哈哈

勁

最後一個真係唔明 不好意思

好

好撚好笑呀